Nest Mini 香港電話用唔到？ 苦主求救區

咩意思，香港電話用唔到？